有冇人個lihkg係咁？

檸檬

你係潮州人？

香港人

一生愛潮爆

你上面多咗行野，所以走位
以前用iphone6開咗熱點都會咁

潮爆牛王

成粒檸檬咁

佢10後新會員